git pull -aduce modificarile de pe server

* ca sa pui modificari pe server


git status - apare cu rosu
git add . - apare cu verde
git commit -m "ce am modificat pe site"
git push - parola si chetii
